如果黑幫中人個個都好似人龍主角桐生一馬&春袋一番咁正義，仲算唔算黑幫？

如果香港警察個個好似一哥鄧柄強李家超咁仆街 重算唔算係警察

偽善者

黑社會唔可以正義？